今日竟然無和你塞機場的消息

只係報零星手足比狗逗

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

好正 下星期繼續等班狗罰企

成功

22號 A巴士落車位兩邊夾埋一百幾隻狗
防暴佔多數 係度罰企

冇比人捉就好